指甲有不規則小凹點，點解會咁

飲食台？

請問咩台岩用

腸胃疾病

我都有呀，之前睇醫生，佢話係因為指甲生出黎嗰個位啲皮肉乾，
或者有少少濕疹影響到啲指甲生得唔靚

係咁簡單就好

腳甲出現黑點咁又係點解

我指甲有條淺色直線，代表咩

試過
唔夠維他命A
我買左樽有維A既魚肝油跟指示食下就冇野
姐係有個棒球仔綠色樽個隻
不過唔知你係咪同我一樣

你係全部手指都有定係一隻手指

幾隻但唔係全部

你可以睇醫生問下先

醫生有有抽你血

係有冇抽你血

我都有

咁你有冇理佢

我都有少少
唔係隻隻都有

up

密集恐懼症

搭單問 指甲冇乜白色果個月牙位
係咪即係身體唔健康？
有冇得好似上面咁食維他命補返

想問樓主解決左未？
我手指公指甲出左差不多半隻小凹點

呢排冇事